{
  "Bigin by Zoho CRM is a lightweight CRM designed for small businesses to manage contacts, companies, deals (pipeline records), tasks, calls, and events.": "Zoho CRM是一种轻量级客户关系管理系统，用于小企业管理联系、公司、交易（管道记录）、任务、呼叫和事件。",
  "Your Data Center Region": "您的数据中心区域",
  "Select your Zoho data center region for your account": "为您的帐户选择Zoho数据中心区域",
  "United States (.com)": "美国 (.com)",
  "Australia (.com.au)": "澳大利亚 (.com.au)",
  "Europe (.eu)": "欧洲 (.eu)",
  "India (.in)": "印度 (.in)",
  "China (.com.cn)": "中国 (.com.cn)",
  "Japan (.jp)": "日本 (.jp)",
  "Saudi Arabia (.sa)": "Saudi Arabia (.sa)",
  "Canada (.ca)": "加拿大 (.ca)",
  "Create Company": "创建公司",
  "Update Company": "更新公司",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Update Contact": "更新联系人",
  "Create Task": "创建任务",
  "Update Task": "更新任务",
  "Create Call": "创建通话",
  "Create Event": "创建事件",
  "Update Event": "更新事件",
  "Create Pipeline": "创建管道线",
  "Update Pipeline": "更新管道线",
  "Search Pipeline Record": "搜索管道记录",
  "Search Company Record": "搜索公司记录",
  "Search Contact Record": "搜索联系人记录",
  "Search Product Record": "搜索产品记录",
  "Search User": "搜索用户",
  "Creates a Company Record": "创建公司记录",
  "Updates an existing Company and prepopulates its fields for editing.": "更新一个现有公司并预播其字段进行编辑。",
  "Creates a Contact Record": "创建联系人记录",
  "Select and update an existing Contact record.": "选择并更新现有的联系人记录。",
  "Creates a new Task": "创建一个新任务",
  "updates a Task": "更新任务",
  "Creates a Call Log Entry Record": "创建通话记录录入记录",
  "Creates a new event in Bigin": "在 Bigin 中创建一个新事件",
  "Updates an existing event in Bigin": "更新比金的现有事件",
  "Creates a new pipeline record in Bigin": "在 Bigin 中创建新的管道记录",
  "updates a pipeline record in Bigin": "在比金更新管道记录",
  "Searches deals by name via criteria or word": "通过标准或单词搜索交易名称",
  "Searches companies by full name (criteria) or word": "通过全名(标准)或单词搜索公司",
  "Searches contacts by criteria, email, phone, or word": "按标准、电子邮件、电话或单词搜索联系人",
  "Searches products by name/code via criteria or word": "通过标准或单词搜索产品",
  "Locate users by email.": "通过电子邮件查找用户。",
  "Account Name": "账户名称",
  "Phone": "电话",
  "Website": "网址",
  "Tags": "标签",
  "Description": "描述",
  "Owner": "所有者",
  "Billing Street": "计费街道",
  "Billing City": "计费城市",
  "Billing State": "账单状态",
  "Billing Country": "计费国家",
  "Billing Code": "账单代码",
  "Select Company": "选择公司",
  "Company Details": "公司详细信息",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Title": "标题",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Mobile": "移动设备",
  "Email Opt Out": "邮件选择退出",
  "Company": "公司",
  "Mailing Street": "邮件地址",
  "Mailing City": "邮件城市",
  "Mailing State": "邮件状态",
  "Mailing Country": "邮件国家",
  "Mailing Zip": "邮件邮编",
  "Select Contact": "选择联系人",
  "Contact Fields": "联系人字段",
  "Subject": "议 题",
  "Due Date": "截止日期",
  "Make Task Recurring": "重复任务",
  "Recurring Info": "循环信息",
  "Enable Reminder": "启用提醒",
  "Reminder Information": "提醒信息",
  "Related Module": "相关模块",
  "Related To": "关联到",
  "Priority": "优先权",
  "Status": "状态",
  "Select Task": "选择任务",
  "Task Details": "任务详细信息",
  "Call Start Time": "通话开始时间",
  "Call Duration (minutes)": "通话持续时间(分钟)",
  "Call Type": "通话类型",
  "Contacts": "联系人",
  "Call Agenda": "呼叫议程",
  "Reminder": "提醒",
  "Dialed Number": "拨打号码",
  "Event Title": "事件标题",
  "Start Date & Time": "开始日期和时间",
  "End Date & Time": "结束日期和时间",
  "All Day Event": "全天事件",
  "Make Event Recurring": "使事件重现中",
  "Venue": "会议地点",
  "Participants": "参加者",
  "Select Event": "选择事件",
  "Event Fields": "事件字段",
  "Deal Name": "交易名称",
  "Pipelines": "流水线",
  "Sub Pipeline": "子管道",
  "Stage": "阶段",
  "Amount": "金额",
  "Secondary Contacts": "次要联系人",
  "Closing Date": "结束日期",
  "Associated Products": "相关产品",
  "Additional Fields": "附加字段",
  "Pipeline Record": "管道记录",
  "Pipeline Details": "管道详细信息",
  "Search Mode": "搜索模式",
  "Search Term": "搜索词",
  "User Type (optional)": "用户类型 (可选)",
  "Page": "页",
  "Per Page": "每页",
  "Provide the name of the company": "提供公司名称",
  "Provide a phone number for the company": "为公司提供电话号码",
  "Provide a website URL for the company": "为公司提供一个网站 URL",
  "Select tags to associate with this module, \"Accounts\".": "选择要与此模块关联的标签，\"帐户\"。",
  "Provide additional descriptions or notes related to the company": "提供有关公司的补充说明或备注",
  "Select the owner to which the record will be assigned.": "选择要分配记录的所有者。",
  "The street address of the company": "公司的街道地址",
  "The city where the company is located": "公司所在城市",
  "The state or province where the company is located": "公司所在州或省",
  "The country of the company": "公司所在国家",
  "The ZIP or postal code of the company": "公司邮政编码",
  "Choose a company to update": "选择要更新的公司",
  "These fields will be prepopulated with company data": "这些字段将以公司数据居中",
  "First name of the contact": "联系人名字",
  "Last name of the contact": "联系人姓名",
  "Job title of the contact": "联系人的职务",
  "Email address of the contact": "联系人的电子邮件地址",
  "Mobile phone number": "手机号码",
  "Whether the contact has opted out of emails": "联系人是否选择退出电子邮件",
  "The ID of the company to which the record will be associated. If not provided, the record will not be associated with any company.": "记录所涉公司的ID。如果没有提供，记录将不会与任何公司相关联。",
  "Select tags to associate with this module, \"Contacts\".": "选择标签与此模块相关联，\"联系人\"。",
  "Provide additional descriptions or notes related to the contact": "提供与联系人相关的额外描述或注释",
  "Street address for mailing": "邮件地址",
  "City for mailing address": "邮件地址所在城市",
  "State for mailing address": "邮件地址状态",
  "Country for mailing address": "邮件地址所在国家",
  "ZIP/postal code": "邮政编码",
  "Choose a contact to update": "选择要更新的联系人",
  "Edit any of these fields": "编辑任何这些字段",
  "Provide the subject or title of the task": "提供任务的主题或标题",
  "Provide the due date of the task (YYYY-MM-DD format)": "提供任务到期日期(YYYY-MM-DD 格式)",
  "make this task recurring": "重现此任务",
  "Please note: Due Date must be set above for recurring tasks": "请注意：必须在以上设定重复任务的截止日期",
  "Enable reminder for this task": "启用此任务的提醒",
  "Select the type of entity the task is related to. Options: Contacts, Pipelines, Companies.": "选择任务与之相关的实体类型。选项：联系人、管道、公司。",
  "Select the specific record the task is related to.": "选择任务相关的特定记录。",
  "Provide additional descriptions or notes related to the task": "提供与任务相关的额外描述或注释",
  "Provide the priority level of the task": "提供任务的优先级",
  "Provide the current status of the task.": "提供任务的当前状态。",
  "Select tags to associate with this module, \"Tasks\".": "选择标签与此模块相关联，\"任务\"。",
  "Choose a task to update": "选择要更新的任务",
  "These fields will be prepopulated with task data": "这些字段将预填有任务数据",
  "Provide the start time of the call in ISO8601 format.": "以 ISO8601 格式提供通话的开始时间。",
  "Provide the duration of the call in minutes (numeric). For example, 30 for a 30-minute call.": "以分钟为单位提供通话持续时间（数字），例如，30分钟的通话。",
  "Type of call": "呼叫类型",
  "The ID of the contact to which the record will be associated. If not provided, the record will not be associated with any contact.": "记录将与之关联的联系人ID。如果没有提供，记录将不与任何联系人关联。",
  "Subject of the call": "呼叫主题",
  "Description or notes about the call": "关于呼叫的描述或注释",
  "Agenda or purpose of the call": "呼叫的议程或目的",
  "Reminder date and time for the call": "呼叫提醒日期和时间",
  "Provide the number dialed for the call.": "提供拨打电话的号码。",
  "Select the type of entity the call is related to.": "选择通话所涉及的实体类型。",
  "Select the specific record the call is related to.": "选择通话相关的特定记录。",
  "Select tags to associate with this module, \"Calls\".": "选择标签与此模块相关联，\"呼叫\"。",
  "Provide the title or name of the event": "提供事件的标题或名称",
  "Start date and time of the event": "事件的开始日期和时间",
  "End date and time of the event": "事件结束日期和时间",
  "Mark this as an all-day event": "标记为全天事件",
  "Make this event recurring": "使这个事件重现。",
  "Enable reminder for this event": "启用此事件的提醒",
  "Location or venue of the event": "二. 会议地点或地点",
  "Select the type of entity the event is related to": "选择事件关联的实体类型",
  "Select the specific record the event is related to": "选择事件相关的特定记录",
  "Add participants to the event": "将参与者添加到事件",
  "Additional descriptions or notes related to the event": "与事件有关的其他描述或注释",
  "Select tags to associate with this module, \"Events\".": "选择要与此模块关联的标签，\"事件\"。",
  "Choose the event to update": "选择要更新的事件",
  "Provide the name for the pipeline record (deal)": "提供管道记录的名称 (交易)",
  "Provide the Team Pipeline to which the pipeline record (deal) belongs": "提供管道记录(交易)所属团队管道",
  "Pick one of the configured sub-pipelines": "选择一个已配置的子管",
  "Provide the current stage of the pipeline record (deal) within the Sub-Pipeline": "提供子管道内管道记录(交易)的当前阶段",
  "The amount of the pipeline record (deal)": "管道记录的数量(交易)",
  "Provide a list of additional contacts associated with the record": "提供与记录相关联的其他联系人列表",
  "Provide the expected or actual closing date of the pipeline record (deal) in YYYY-MM-DD format": "以YYY-MM-DD格式提供管道记录的预期或实际结算日期(交易)",
  "Provide a list of products associated with the record": "提供与记录关联的产品列表",
  "Select tags to associate with this module, \"Pipelines\".": "选择要与此模块关联的标签，\"管道\"。",
  "Optional fields from the Pipelines module": "可选字段来自管道模块",
  "Select a pipeline record": "选择一条管道记录",
  "These fields will be prepopulated with pipeline data": "这些字段将预填充管道数据",
  "Deal Name (criteria) or word": "交易名称 (条件) 或单词",
  "Company full name (criteria) or word": "公司全名(标准)或单词",
  "Choose how to search Contacts": "选择如何搜索联系人",
  "Text, email, phone, or word based on the selected mode": "基于选定模式的文本、电子邮件、手机或单词",
  "Product name/code (criteria) or word": "产品名称/代码 (条件) 或单词",
  "User email address (full or partial, case-insensitive match)": "用户电子邮件地址 (完整或部分，不区分大小写的匹配)",
  "Page index (default 1)": "页面索引 (默认 1)",
  "Records per page (max 200, default 200)": "每页记录(最大200，缺省200)",
  "Companies": "公司",
  "High": "高",
  "Normal": "普通的",
  "Low": "低",
  "Lowest": "最低",
  "Highest": "最高值",
  "In Progress": "进行中",
  "Completed": "已完成",
  "Deferred": "递延的",
  "Waiting for input": "等待输入",
  "Not Started": "未启动",
  "Outbound": "出站",
  "Inbound": "入站",
  "Missed": "错过了",
  "Criteria (Deal Name)": "标准 (交易名称)",
  "Word": "单词",
  "Criteria (full name)": "标准 (全名)",
  "Criteria (name/email/mobile)": "标准 (名称/email/mobile)",
  "Criteria (name/code)": "标准 (名称/代码)",
  "All Users": "所有用户",
  "Active Users": "活跃用户",
  "Deactive Users": "停用用户",
  "Confirmed Users": "已确认的用户",
  "Not Confirmed Users": "未确认的用户",
  "Deleted Users": "已删除用户",
  "Active Confirmed Users": "活动已确认的用户",
  "Admin Users": "管理员用户",
  "Active Confirmed Admins": "活动已确认的管理员",
  "Current User": "当前用户",
  "New Contact Created": "新联系人已创建",
  "Contact Updated": "联系人已更新",
  "New Company Created": "创建新公司",
  "Company Updated": "公司已更新",
  "New Call Created": "新通话已创建",
  "New Task Created": "新任务已创建",
  "New Event Created": "创建新事件",
  "New Pipeline Record Created": "新建管道记录已创建",
  "Pipeline Record Updated": "管道记录已更新",
  "Triggers when a new contact is created": "创建新联系人时触发",
  "Triggers when a contact is updated": "联系人更新时触发",
  "Triggers when a new company record is created": "创建新公司记录时触发",
  "Triggers when a company record is updated": "公司记录更新时触发",
  "Triggers when a new call log is created": "创建新通话记录时触发",
  "Triggers when a new task is created": "创建新任务时触发",
  "Triggers when a new event is created": "创建新事件时触发",
  "Triggers when a new pipeline record is created": "创建新管道记录时触发",
  "Triggers when a pipeline record is updated": "当管道记录更新时触发"
}